[872] I.O.I討論區(47) 請夏初一位粗卡~宇少CB大發~預祝出道一千日~

I.O.I（韓語：아이오아이 / Ideal Of Idol縮寫 ），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

依約定I.O.I以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2016年5月4日正式出道，2017年1月31日正式解散。雖然未得各自所屬社承認，但成員們多次提到五年後會再以I.O.I身份出現於大眾面前。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

Unit Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

Digital Single《소나기》
發行日期：2017年1月18日
主打: DOWNPOUR(소나기)

官網:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
所屬組合: DIA(다이아)
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: S&P Entertainmnet
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
所屬組合: WJSN(우주소녀/宇宙少女/Cosmic Girls)
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 158cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
IG:
妹妹IG:

所屬組合/個人官方SNS

PRISTIN 프리스틴 (林娜榮、周潔瓊)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

金請夏
M&H Twitter :
M&H Youtube :
IG :
Cafe :

gu9udan 구구단 (金世正、康美娜)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

DIA 다이아 (鄭彩妍)
Official Site :
Twitter :
MBK Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :
Afreeca TV Channel :

金素慧
Official Site :
Twitter :
Facebook :
IG:
Cafe :

WJSN 우주소녀 (俞璉靜)
Twitter :
Starship Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive:
Weibo :

Weki Meki (金度延、磪有情)
Twitter :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :

全昭彌
Official Site :
Fan's :
Twitter :
JYPnation Twitter :
JYPnation Vlive :

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

I.O.I Debut Showcase

TIMESLIP演唱會全場中字

TIMESLIP演唱會飯拍

推薦舞台

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

161119 [2016 Melon Music Awards]I.O.I(아이오아이) - Very Very Very + Dream Girls

161202 [2016 MAMA] Red Carpet_I.O.I(아이오아이) ＜Dream Girls＞

161202 [2016 MAMA] I.O.I(아이오아이)_PICK ME + Very Very Very(너무너무너무)

161223 뮤직뱅크 Music Bank - I.O.I Remix ver.

161229 2016 KBS 가요대축제 1부 - ‘Present For You’ I.O.I - Watta Man + 너무너무너무

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

第4個有一位

深夜留名
上個post原來隔左差唔多成百日
即係我地按呢個速度推多9個post左右就...

留名 mv link同somi介紹仲未改

留名

留名 請夏初一位粗卡

Lm

jina有啲似yerin

template 同綜藝list可唔可以開比人edit
好多link死曬

已轉
靠你啦

lm

各位巴打翻睇時發現條link唔得，記得順手update返

深夜係容易諗多左

LM

係娛樂台玩到愴哂都識番來？

見我淨係係呢到留名就知我專一

低汁會然

一向低汁

你開果個油b post

係咪食百里香食傻左

中立非食傻

油b比人影到撩鼻屎
唔知同有情握手前有無洗手

點解要洗手

又多個一位

咩台

今日有靜陪

收成期

仲唱左兩咀

恭喜Chungha

又一位

唔好比佢停

陣雨

下個人歌

音銀呢

對我自己來講音銀重要啲

銷量銀行無機啦

冇得話咪嘴啦今次
ttotto又唱

想睇jina跳成隻舞

As soon as the song played for the encore stage, #Yeonjung and other WJSN members came to #ChungHa and surrounded her with so much love. 💚💙💜 And Yeonjung singing “Gotta Go” is 😭 My I.O.I feels...

官推

音銀第4

請夏 3201
Winner 3382

頂，真係銷量銀行搞事

女solo點同男團鬥銷量

請夏 度延上running man

有跳pick me
btw係咪光洙公佈戀情後錄？

！！！！！

我酒鍾意上到大節目

終於

一位

好彩次次都有人陪

三大一位

音中都好似睇重銷量？

I.O.I

身高差咁多㗎咩

金髮最高果個 係邊個黎

EXY

人歌1位粗卡

就係差銷量銀行

Pick Me

下星期有無the show？

pick me never die

Best cover

應該會有片出
公主nim係咪下令唔up琴日段vlive

好似話公司要剪接完先出
想睇raw版多d

係咪聽日先有中字

新po留名

通常都好快就有 10點11點到就有

2019先過咗13日但係啲interaction多到

Lm
恭喜請夏第一位

今個月日日都有野睇咁

睇完running man
度延都算多份量
Chungha隻舞感覺大家都好鐘意
仲有
Pick me never die

比較下咪多份量但佢唔講野 放唔開
希望可以紅啲第時上足一集做嘉賓玩遊戲好似世正咁
期待情情上

新人留名

以為係成集嘉賓 點知得一節

真係up番出黎
唔覺做左咩手腳 d痴線位都冇剪走
經理人姐姐1位公約係咩? dance cover?

ISAC 2019

係
之前已經跳左一次
請夏話自己可能拎唔到一位 叫佢跳定先

個經理人跳得幾好

Jina

拍電影

唱到咁標準 好勁

連後面講恭喜發財個d都好標準

講普通話仲勁過我

[ENG SUB] STARK Interview

Yes I love it

I.O.I

娟姐呢個look好靚

酒

內戰

啱先先係ig望到

低音版西邊天空

你個名

想聽5段高音

聽國語歌啦你

想見。。

我?

都想 但我喱排開始忙

懷念同你一齊係弘大練鏢既時光。。

請夏又一位

仲要係上星期攞唔到既音銀

笑死 搵埋Jina上台encore

差the show就拎曬咁多個台

咁短

其他企哂係到睇

呢排強仔嘅極限已經到左，輪到廢老發揮

三大已到手
一位歌手金請夏

幾時出道

好正

呢排打歌可以成日見面

thumbnail好大壓迫感

有冇大神翻譯下somi講咩

自爆.....

咁都自爆？

係喎 sor

對唔住 咁多位大佬

somi快d出道咪可以一齊玩囉。。。

大家有冇買請夏碟，好正呀

左邊嗰張係透明小卡嚟

有
成隻碟送既野好高質
好似係得限量版冇普通版

限量一萬隻
勁厚 但係得一首歌

點解唔dl落黎貼

btw...孖辮嗰張

第6個

六冠王

okok 下次會

當年今日

好掛住

到宜家都搵唔到呢幾條片

好耐以前見過一少段
個鏡頭唔知影緊乜咁

勁廢個cam...

jyp都出新女團啦，somi幾時先上到水

3月呀...傳聞
週圍都係咁
一講jyp新團又拉Somi出黎
煩撚到喊

成日無辜中槍
點解我地11隻命運咁坎坷

好煩 邊個知佢點解轉公司
睇d人講到自己瞓係床底 知道成件事

idol傳心師既野
我真係唔撚識

Somi係呢個團 條路應該易行d

有樣野想請教下
最近好多請夏既片都見到白色羽絨果個女仔出現，其實係咩人來

Jina 請夏經理人
之前請夏自己個真人show 都有好多鏡頭
呢個都有出鏡

竟然唔知

孤陋寡聞

睇番先

唔敢睇 都係聽晚先

有人唔識請夏經理人
乘機po下請夏X經理人化學合輯

爭呢個就睇曬I.O.I啲片 但我真係唔敢睇

Chungha: ”22nd Jan 2016 was our first broadcast of PD101 and today 22nd Jan 2017, it‘s our last concert...“

所有公演都睇曬
唯獨呢個....

原來唔只我一個唔敢睇
綜藝節目絕大部份睇晒 公演應該未 趁今日係22號我決定今晚睇埋佢

攞支雪糕一路fing一路睇

好心up 睇到d相

都cls..冇啦啦睇乜time slip呀

原來李秀敏去左mystic
佢都算多波折

睇完

真.....邊個仲會睇

素慧同娟姐一齊ig live

入到去咁啱完咗

娟姐未瞓醒 仲係張床 冇出樣

miss左呀

你

留番俾你

留1個比我就ok

俾哂你啦

大隻妹比返你

閘住！唔要呀
俾番隊pristin我

睇字少con未

冇宣又可以慳番

佢兩個尋晚一齊訓

等人reupload

話說今朝睇到娟姐趴起床度唔願起
起哂格地走光

Happy together 中字

真正的男人

靜

我靜

聽日就無酒睇

1000日

1000日快樂

咁就1000日了

大家唔提真係會唔記得

時間過得好快

開始要懷念一眾失蹤人口

有情

扯返飛煙先

連登吹奏 死緊啦

真正的男人somi cut中字

做乜有負評
我覺得扯返飛煙呢個動作好型喎

1833 183

🚬🚬🚬

請夏上節目有自信左
以前一定唔會主動答嘴

周潔瓊琵琶舞

【新聞】190130 “'在2019年只有好事兒' 全昭彌 成為NUOVO亞洲區模特 擴大活動領域”
全昭彌被ABC mart的女士鞋品牌NUOVO選為新品牌的代言人。 NUOVO平日有著卓越的時尚感和清爽魅力的歌手全昭彌，能夠完美的詮釋NUOVO追求的僅20代有的可愛感性。因為認為能給品牌帶來新的形象於是更換了專屬模特。
全昭彌計劃從2019年S/S季開始在韓國、日本、台灣等地作為ABC mart "NUOVO"的亞洲代言人展開活動。特別是，計劃以本季度主打商品，半透明PVC材質和文字圖案為特徵的女士運動鞋"Sunny"和"Shine"為中心進行宣傳。
NUOVO相關人士表示“期待全昭彌特有的個性和活潑的形象與NUOVO品牌相遇並產生協同效應，所以選擇了新面孔。” “今後將通過和全昭彌一起進行的多樣的營銷活動，向消費者展示NUOVO與眾不同的樣子。”

仲有一個月就到3月

2年前的今日

睇完timeslip

新廣告

Somi呢兩日開始上水
係咪可以理解為就快開始活動

係，就黎做youtuber了

解凍兩日入返雪櫃

至少teddy無禁佢提ioi

【新聞】190131 billboard更新:
SXSW's Korea Spotlight Announces Lineup Featuring iKON, Chung Ha, XXX & More

SXSW Korea Spotlight韓國代表陣容公開.iKON·請夏·XXX等6隊將於3月登上北美最大的音樂慶典SXSW的舞台.
他們將於3月13日在美國德克薩斯州奧斯汀的'Austin City Limits Live at the Moody Theater'舉行的Korea Spotlight中出演.

慎入

記得熄彈幕

屌你老味

somi kiss scene

求片

見到標題打爆左個 moon

中文小高手gugudan世正(세정)秒學台語！唱五月天〈突然好想你〉超好聽！│我愛偶像 Idols of Asia

有fans 拎住屎燈

好耐之前上傳, up主set左不公開

靜靜上蒙歌

咁快出局

彩妍last day

pd101 ep1 ioi cut

之後係咪失業啦

DIA執柒啦

ioi系所有團都執曬佢啦

然後重組

請尊重，謝謝！

賣女

一年一次ok
請夏solo正好多

黃智雯下星期同gugudan 跳

大隻妹

wtf

最後一塊拼圖

99蛋的center nekkoya

係咪聽日有得睇？平時無追開

係

According to NH investment report
#SOMI will make her solo debut within second quarter (Q2 2019)

屌你YG又推遲

幾點

預左啦

god sejeong

有無人有完整片

160505 debut stage dodaeng cam

其實興爾究竟想點撚樣
上兩場放頭唔斷諗住改跑法再縮程會捱到啦
今場又唔放喎，呢隻真係閪馬中既閪馬

Sorry回錯post

請夏入左醫院
仲要肚痛左幾日先去

就生日先黎入廠

垃圾mnh 今日無行程先比佢入醫院
轉頭就update聽日行程
明明仲等緊報告

GET WELL SOON

情情

同請夏跳完到有情
可唔可以集齊11個

酒夏生日快樂
早日康復

屋企有隻特別版出道專 不過係廠嘅瑕疵品因為無小卡 有無人收

突然好想部腦wallpaper放返11隻
求圖

Link :

tvb

世正 mina

瓊妹番左韓國

琴日同有情見面

點知既

請夏

190212 金請夏在今天的Vlive吃播中提到了I.O.I

1⃣「每當我回想過去，就是I.O.I」

2⃣「總是想念...31屆金唱片獎我和成員們一起得了新人獎，兩年後只有我一人站在頒獎禮上 」

【部落中字】170419 一口托業 季度總結 EP.48 金素慧cut

best match

Yellow Popcorn

大陸剪空氣流海？

係

190212 小紅書更新相關 1P
“鐺鐺～我來啦😝

今天給大家看一下我新剪的劉海💇

這是我第一次挑戰露眉的齊劉海 雖然剪之前造型師哥哥說我會很適合這種髮型 但我內心還是小緊張了一下～還好剪過之後效果很不錯💕喜歡！

都說新年新氣象 大家有沒有覺得剪了這個劉海之後我更可愛了呢😳😳”

大陸味濃
以前剪都無陣味

[VIDEO] Chungha dancing to ‘너무너무너무 (Very Very Very)’

幾時去做戲

【新聞】190215 兼職天國 全昭彌&金炳哲 被選為新廣告模特 (兼職天國是求職網站)

以前世正都做過

畢業啦

金字塔頂端

公海po講Somi推到上熱門

邊個？

Blocked 唔怪得睇唔到

是撚旦啦
班人最叻咪踏人落井下石抽水傳心廢up

請夏之前訪問好似話somi有作曲作詞嗰d

個個都講到自己JYP職員咁款,
完全清楚知道somi點解走咁

我都知
佢晚晚打比我傾心事

情情跳bangbang

娛樂台班撚樣，同班波台狗一撚樣
成日出埋啲垃圾post以為自己好好笑

閱

而家jyp隊野個勢咁好 有排比人抽 睇開d啦

應該講到退休
轉工姐

【金素慧】190204 最棒的炸雞宣番提及I.O.I cut。 UP主：企鵝族長金素慧的部落

左邊都唔錯wo

係咪101？

求名

Jplanet

Bookmark定先

請夏7th win

仲有得贏

條友個樣好緊張分數

柒到爆

點解咁有信心去打歌

音源滿分喎

之前幾個都唔去
係咪貪無大團 無人罵

17 d fans呢

好似戰力麻麻

咁突然

god請夏

差唔多一百萬點擊

呢排墊得愈來愈勁

今晚屎忽痕睇翻i.o.i啲舞台 一日最衰都係youtube首頁個推薦影片見到
btw見到佢地笑得好開心

TAXI [미공개] I.O.I 첫 게릴라 콘서트 - 엉덩이 (Full ver.) 160531 EP.430

TAXI [미공개] I.O.I 첫 게릴라 콘서트 - 같은 곳에서 (Full ver.) 160531 EP.430

學娟姐飲士多啤梨 latte

唉...咁就700日

Miss them so much

仲有2年3個月

Pristin呀

睇黎都係咁先

唔好咁啦

見到你個名忍唔住想屌你

600 700日都冇圖了
兩週年都唔知點

다이아, 3월28일 신사동호랭이 곡으로 컴백 “막바지 준비중”(공식입장)

mireum出度丁photobook

上年講到宜家

正

【獨家花絮(上)】gugudan世正(세정)休息室狂練中文 吃貨模式開啟直呼大愛台灣美食│我愛偶像 Idols of Asia

【獨家花絮(下)】gugudan世正(세정)開心和蔡依林、劉以豪見面 狂掃貨台灣零食│我愛偶像 Idols of Asia

世正都認到幾多歌手

愈來愈瘦

認唔到係靜靜

2個都比起ioi個時瘦咗勁多

zion.t

聽聽下覺得首歌咁熟口面

I can see your voice 6 [6회] 세븐틴을 울린 감동! 자체 제작돌 세분틴의 '소나기' (임도연, 홍주현, 이다원) 190222 EP.6

請夏唱功

傳Somi 5月頭出道
Teddy producing

一拖再拖

有ziont teddy 應該都有首好歌

希望啦

pick me

佢跳親ioi啲歌都好開心

件衫幾時
無咩印象

Pancoat

先唔講首歌好唔好聽就咁睇落去無個靚 有d直情大媽feel

嘩咁撚似山歌咁

強

期待Ziont 作品

又係你

希望將來佢可以一年comeback至少2次

Teddy咁多貨等住佢交

新生代大勢女神gu9udan金世正😍 反轉魅力萌翻攝影棚! 【拜託了女神】第21集 完整版
00:00-24:26

自家label第一個女solo 點都想打嚮頭炮既

Somi張證件相影到似CG圖

......

大佬要重組都唔係揀Somi solo前講呀...
點join呀...

[獨家]I.O.I 正在商議重組…Somi確定不參與

26日據多數歌謠界相關人士透露，IOI所有成員們的經紀公司重新聚在了一起，對IOI重組的事情進行了商討。 Somi因為要準備5月份的solo出道，雖然很遺憾，但已經表達了不參加的意思。

除了somi之外，其他成員的參與也不是已經確定的。每個經紀公司的內部情況都不同，因此有的公司沒有做出明確的決定，有的公司還對重組本身抱著小心翼翼的態度，但是大部分經紀公司都表示日後會進行詳細的協調。

咁突然放風話重組

細公司高層個腦多數裝屎

嗨

唷

等到了

我要齊人呀...

爭住否認

某M字頭公司第一間衝出來??

아이오아이 측 "재결합? 사실무근...구체적 논의한 적 없다" [공식입장]
출처 : OSEN | 네이버 TV연예

想知即係邊個出？
cj?

好似話係mnet自己放料出來煲水??

根本假消息

堆系列團咁既環境，呢個時間點提早重組合體好處點都多過壞處啦，我地又唔洗等咁耐
不過果幾間咁既垃圾公司又係各懷鬼胎

重組既意思係咩

E個timing 出黎話重組
好肉酸

人氣都消耗得7788

一年一次重組好過
不過都係想請夏solo多d
咁辛苦行左自己條路出黎

都係，聞落有種輸打贏要既味道

有好過冇既

依家得宇少同請夏成績係好，
DIA,99蛋係CB一次就蝕一次

又引人插somi

點解會依個時候搞啲咁既野
會唔會流料黎

又話25

唔知邊間放風呢

聽番i.o.i既歌定一定驚先

應該一兩間係有意思既
諗住放風出黎睇反應

一定唔會係P社

益佢啦 真係重組既話

重組
唔齊人
流料
開心過坐過山車

算吧啦你
死左去邊牙

一直都在
要約麼

咁快過左頭7返左來？

真重組既話 過左檔既巴打唔知有幾多個愛回家

一直都在

冇過檔!!

醉曖ioi >3<

一直都有留意 上個水留名先

有幾真 睇過

【特效中字】I.O.I廣告合輯

Debut group from PRODUCEX101 will have 5 years contract. First 2.5 years will be used to concentrate on group activities, the remaining 2.5 years can be used for both individual + group activities

eq

最尾好招積

第一次睇

(ENG SUB) IOI Star Show 360 Unreleased Video - Eat Without Getting Caught

有中字嫁

以為冇 得閒再搵搵先

Somi official fan cafe tutorial

未出道就有

190227 金度延官咖更新

去工作前我有很長的時間所以我想要去乾嘛呢之後決定去吃漢堡. 獨自吃飯專業戶.😎因為是時隔很久吃漢堡所以我吃的超開心..
而且還見到了gugudan的美娜. 我們聊天了還買衣服了!!😊

早幾日同請夏去食炸雞

經理人可以出道啦

我夏 !

仲未出道咩

出道舞台

求翻譯

娜榮做完廢青未

Pledis Entertainment denies dating rumors between PRISTIN's Kyulkyung and Wang Sicong, the agency also considering taking legal action
.....

去拍拖

三角戀

即場買飛？

拎飛

唉
都知開獨立channel 係要出女團
估唔到第二晚就推出嚟
留返jina比請夏

唔知有無夏恩份

好心就專心搞好請夏先la
上升期唔出盡力推 無lala推新女團 2019 新女團咁多咁快推出黎做炮灰咩

之前ceo訪問話夏恩太細個無份
唔知有無改到人選 不過有個pd48之後入左mnh
請夏個bff都好似mnh練習生
唔知有無份

因為請夏對佢嚟講唔算係由零開始養既親生女
之前訪問講過
今年應該會跑400場商演幫佢養女

cls

女團4月出道 仲早過somi

其實細公司要推新團既話，
會唔會係出男團好D

推一推廣告女王

好似無男練習生

間間都大牌子

請夏似會被somi教訓多d

佢睇緊啲同人ff文?

內褲都除埋

百合文

［突發］I.O.I休息室發生打鬥

往死裡打

@celuv_tv
2小時2 小時前
更多
🎉The 1st travel program project | COMING SOON event🎉

Revealing members D-3
Please leave us comments about the members who you are thinking of on the link below!

Guess who it is
➡️

Period: March 5~March 7

呢排成日都去街

唔洗估啦 不如直接po素慧張相出黎啦
花名企鵝都知係邊個啦

無另外兩個

有無人覺得somi啲行爲越黎越似jennie

例如

願聞其詳

唔答人既

講ig定咩
唔係講ig我都諗唔到佢最近有咩行為係俾人見到

I’m going solo lo lo lo lo lo～～

ig啊 前幾日見到佢一次過like左十幾張chanel既post 唔知點解覺得佢想學jennie

讀心

欣賞Karl Lagerfeld唔得？

屎棒可以重見天日？

仲有請夏嗰支棍仔 終於有得用

Happy birthday somi

Happy Somi Day

somi hb

somi happy birthday

幾時有戲拍

Somi day

somisomi happy birthday

Happy somi day

Maknae on top🎂

忙內生日快樂

女兒IG

99's

5/11

YEE
@Just_IOI
According to kfan Somi dance to Ddu Du Ddu Du Gashina and Siren and sang Sonagi too
生日做咩唱陣雨

睇左好耐啲相 睇黎瓊真係搭上左佢
又無人討論？有曬證據啊 唔想post啲相上黎
唔識反應 係瓊帶我入ioi坑

鄭俊英單野燒埋世正希望無佢份啦

關佢咩事

睇隔離po 話傳佢係受害人之一

外網都無講

你當世正蠢到咁？
諗起sistar同素慧講最緊要小心男前輩

謠言咪就係咁黎
人講你又講

幾時都話俾人抹黑易 澄清難

佢仲想有人討論

sorry 我唔應該講

公海貼張合照就話有份

dia 319 cb

我真心好擔心有佢份
話說我睇咗鄭俊英放同世正合照
Caption係「和我很像的人，金俊浩你看到了嗎kekeke」
今次新聞亦有同金OO (雖然差唔多全世界都姓金)
求神唔好係我正呀
我會傷心死

[CF] 190312 #SOMI - new fanta CF is coming soon with Daehwi

金俊浩係兩日一夜其中一個男主持

Yg唔知捱唔捱得過呢次

請夏好似4月20九展開fm

其實yg走人 可能仲吸引到人投資
賣盤好過最後渣都無

話說Captain Marvel有播Whatta Man原唱

睇個時心諗做咩無啦啦播ioi我有無聽錯

真係會開

Vip

vip有咩著數

未講

今日為Byulharang (별하랑) 宣佈請夏將會嚟香港啦！將於4月20日（六）假九龍灣國際展貿中心Rotunda 3 舉行首個見面會！大家準備見証新一代solo女王的魅力未呢？想知道更多詳情，就記得緊貼我們的專頁啦！💚💙💜

2019 CHUNG HA FAN MEETING IN HONG KONG
日期：2019年4月20日
時間：晚上7時
地點：KITEC ROTUNDA 3
票價：$1188 (VIP) / $888 / $488
售票日期：2019年3月23日 (六)
售票時間：上午10時正 (香港時間)
購票系統：「HK Ticketing－快達票」

唔洗返工時間搶飛

其實請夏應該無咩人搶

係咪架? 一位歌手喎

有冇得帶大炮入去

睇完全部人之後 請夏應該要更加努力搵錢

香港埸另一日就新加坡場
請夏你真係唔洗抖架喎

左一: Lucy 左二: Sunmi

一有親生女 已經唔理請夏
尋日去左美國完全無消息 咩都無update
唔係靠班dancer都唔知

流放海外

睇落人腳好似唔柒喎

推呢隊野會唔會蝕

得一幅相出左黎姐又唔洗咁踩既
不過E個女團應該冇咩關注 酒話晒ioi出黎多D人關注出道 加上佢又爭氣先上到位
E團唔係大公司出應該好少人睇
E排睇itzy同txt出道真係覺得樹大好遮陰 出身已經某程度上決定左成唔成功

唔係踩
純粹覺得細公司推團 好難搵到食
又要慢慢做起 仲要唔係包紅

有夏恩應該會好d 都算上過電視
輕輕地有個話題仔
細公司素人團真係有排捱
仲有Jina

衣錦還鄉

有提ioi
每次講英文都好正

磪在直播里說99line約飯的事。
磪想約美娜，群里延靜突然問誰要一起吃午餐，磪說「我」，然後等美娜行程結束後一起去吃了飯，打算吃雪糕。遇到素慧和度延在吃雪糕，所以五個人就一起了
大概這就是緣分。

屌, po返呢度算
Weki meki po d手畜唔知去晒邊

原來沒有 從來都沒有

索性入哂黎算啦，反正全部都係三線團冇人傾

我直接收左個19幾線女團個po皮

屌柒你，你條仆街次次開po都搞到flop哂

完全唔知有咩可以傾

比痴漢同你叫春

有touch

Sejeong entered a Kakao Talk room for her pictures and sent selfies with a message

"Thank you for today again, love you my people😍"

She left after sending the message

有路

能成為密友大概總帶著愛

[DIA]다이아 - '우와(WOOWA)' OFFICIAL MUSIC VIDEO

即將前往泰國附近的"叢林法則"新成員已經確定。

朴浩山、朴正哲、顯祐、嚴賢璟、朴佑鎭、gugudan美娜、鄭贊成將做為先發部隊出發。
李勝潤、許景煥、黃承言、iKON-B.I、Red Velvet-Yeri、宋元錫為後發隊伍。

提提大家請夏聽朝開售

好緊張想買靚位

未開售已經入唔到

呢啲例牌架啦

垃圾網

而家入到，好順

大家都係vip?

YA

佢個網一入就自動set你十分鐘購買時間

我仲以為倒數到10點

又busy了

唉

vip比曬側邊位你簡

十幾個分頁冇個入到

入五到

去到比錢error

load到幾時...

買左1-4 但係前排簡極都無

hold起晒啦

十分鐘過左之後而家又入唔番

做乜鳩會爆Ser

又係比錢度error

第一次入最前得第6行

1-3 1-4係咪已經比人掃哂
已經揀唔到

我入到去揀唔落我最側淨返K

vip都揀唔到

請夏香港都有人炒

vip賣曬

vip有第二行

揀到有1-3既F行

點解成半粒鐘都黎仲未入到

屌咩...
見全部vip入唔到
買左488第2行...

買到A行

轉買888，個位唔靚出返去
見vip寫有少量位就瘋狂禁，禁到佢比我去下一頁

我都係488第2行

點禁...

屌，十分鐘好撚戇鳩

一開始都係得啲側行呀， 真係揀唔落手 跟住夠鐘有f5，就有了

10點46分都仲busy，係咪每十分鐘一個section，班人彈番出來先到我

咁好

你仲未入到？

第一次入去到比錢得返30秒，之後彈左我出去

入到啊，係根本到我揀到好位既時候已經唔夠時間比我買，屌佢老母

9點59分夠10分鐘彈左我

exact7ly

宜家入極都入唔到

入唔到+1

屌你老味迫害，成個鐘都入唔到

A行

遲入反而仲好

搞掂
第一排

busy呀

1-3 已經好滿足

我由十點半入到依加都未入到

咁誇?

認真 我兩部電話十點半開到依加 仲都係果個畫面 係咪我黑仔

有乜咁出奇，我天生黃牛命

巴打已經放棄左 唔入個網買？

用電腦先得
之前電腦電話一齊用 得電腦先入到
但係要返工 見到1-4就即刻比錢先

Load到個網話我有”不尋常行為，請驗證再試”就廢事試

手機未試過入到

我屌佢，第二次入去簡到第6行係正中間，比錢彈呢句野就出返去

個網的確係到而家都仲busy

我都係
果陣見到F行已經狗衝比錢但已經冇時間

有個圖片要認證㗎 我都係手機先入到

不如試下打電話？

岩岩買到c行 不過買多左一張 有無巴打有興趣一齊？

見到仲有頭兩行喎

瘋了

Sejeong to appear on "Knowing Brothers" Episode 173 along with Babyvox's Heejin T-ARA Hyomin and Oh My Girl's Seunghee the theme is "Girl Groups"

Sejeong to appear on ‘Knowing Brothers’ together with Actress Lee Hee Jin, T-ara’s Hyomin and Oh My Girl’s Seung Hee! Episode will air on 30 March at 9:00PM KST 📺

如果拎雪糕燈入去請夏到揮會唔會好冇禮貌

唔會 佢見到應該會好開心指住你

韓國果邊有冇人試過？

請夏商演有人咁做

一定帶去

咁我都帶

無請夏枝應援棒
得雪糕燈

香港場又咩都無得買

打字好慢

新團既朋友...
要加油

呢個look...
點carry呀...

到時應該有周邊買掛

孔祺初試性感feel

唔係真係剪左個咁既髮型掛

【日刊體育獨家】[金世正將出演電視劇女主角]29日,據日刊體育獨家報導,gugudan 金世正確認出演將於8月播出的KBS 2TV電視劇<請讓我聽你的歌>的女主角.她在劇中飾演洪伊英(音譯).她擁有樸素而平凡的外貌,1年來一直飽受失眠症和噩夢的折磨.該劇講述的是只有聽到音痴的歌曲才能入睡的某女人的秘密,她丟失記憶中隱藏著可怕的殺人事件的始末.該劇將於8月播出.

正，有劇追

終於有野撈

樸素而平凡外貌
係咪搵錯人

故事平淡但當中有你 已經足夠～

新會然留名

仲有兩個月

好標準

世正上認哥
有D sad

[TRANS] 190330 -
SJ: I was once frustrated, Can I say that? I can't say who exactly but during IOI &Flower Road days someone used to greet me by "Oh my, Hello sunbaenim" but after that, they scoot away when they see me. I was really heartbroken, popularity isn't everything right?

想像到請夏fm嗰陣會咁

中字cut

一、二代都拎曬過去

就算gugu唔算紅
大叔人氣知名度乜乜乜9成9都屌打個所謂後輩

我屌你老母邊撚個敢串我既人！

cover UR
又進步左

vlive CH+玩唔玩得過?

比錢啦 問問問

已經申請左
想要支燈

我都係見有支燈
可惜佢唔會趕到20號

大叔又上蒙歌

一開聲就認到

仲係第2

當年今日 pd101最後一集 i.o.i誕生

老婆仔都carry唔到crocs d柒鞋

又黑又粗夾死我

會有3周年廣告牌

有冇人放請夏手燈？
唸梗$170買五買好

仆街，請夏延期

取消左啦

點解啊

取消定延期

延期........
早知照買

仲未去拎飛
延期係咪拎左穩陣d

延期只係好聽d講法

唉， 難得搶到幾好位， 原來到最後都係得個吉， 佢即使嚟香港 張位係咪又係跟返之前先

取消啦

正路唔會取消，上年睇BOL4都係德碩搞又係臨時延期
最後都有搞番但起碼都等幾個月

hkticketing仲賣緊飛
買多幾張炒旺個場有冇得諗

巴打講一講
我都快d去拎飛先

好多區都賣唔曬

賣唔哂都正常 海外真係未紅
韓國幾分鐘就賣完

延期然後調整策略轉去麥花臣或者會好啲
麥花臣氣氛好啲，加上以請夏既號召力坐爆麥花臣唔難
不過我地買飛就會再難啲

咁而家先比錢買定等佢再出通知好

寧願佢爆場好過空晒之後仲開既話
日本fm好似最多福利
下次去日本好過

買嚟等安排退款 之後再買過？

見到微博d大陸fans book晒旺季酒店機票
依家取消

好過去到先知取消
諗起之前twitter d站完全無講gugudan台灣場取消左，開show前一日刷twitter見到有海外飯話已經飛左去，好期待聽日開fm

咁慘

台場果次直頭話不可抗力因素
即係原因都唔話你知，你吹咩

鬼咩
佢中間第2區都照賣1千
轉800就唔會賣得咁肉酸

當時仲有好多前排中間買

女兒跳veryveryvery

請夏香港場會唔會唱廣東歌呢
延期都算多左時間準備

Idol素慧

Sejeong introduce herself as I.O.I and Gugudan Kim Sejeong

第幾rd輸？

一路去到歌王個round

差一場做歌王？

之前世正去台灣 節目&主持介紹同訪問完全冇提過I.O.I
依家終於聽到

特登等到B站有中字即刻睇
世正

文仔

New Channel A gaming variety show "Shall we play together? GG" lineup

Defconn
Super Junior Shindong
Lee Yong Jin
Kim Sohye
NCT Jaemin

They will team up and challenge high school students around Korea in various different games

Broadcast in May

又係打機

瓊返左韓國
唔知有無得......

不要幻想了

傻啦 唔會有CB架啦
勸大家唔好等

索性宣布解散，放班女出去返工嫁人算啦

準備嫁俾re寶

一提完 YUYU就出黎同大家講早抖

算吧啦

你追咁耐星 有冇試過攬住影相。。

有無巴打拎唔到請夏fm既飛 我頭先去拎
佢話主辦商問題 d飛出唔到

+1
我啱啱都特登走去通利
早d睇到就可以慳返

特登早兩日去拎
諗住退票最好有張飛

壓力大到痴左線

有email都ok掛 我估
未試過退票

就算冇飛係手應該都會循信用卡退番錢比你

最麻煩係可能要去指定地點退飛

你個位咁靚

屌...仲提

下次又要洗牌再買過

聽晚sketchbook請夏做主角
翻唱美麗的離別 星期六有音源出

好掛住佢地啊

收皮啦韓狗

公佈左請夏退錢退票安排
另外我地有得優先再買飛

我岩岩收到email,點解會改期既？

德國麻疹

官方安排的特別福利
有幾特別

好靚呀 著黑裙跳gotta go

我頂唔緊喇

不過首歌改得好差
悲情歌詞配輕快甜美編曲

咁樣又就快一年

會唔會太靚

btw，好似瘦左

另一張圖好似見到些少腹肌
幾時先出預告睇下

我靜真係好正

Chungha and Kim Jaehwan will perform together as a duet on KBS2 'Immortal Song 2'

Also guesting on the same episode are N.Flying, Sweet Sorrow, The Barbarettes

Broadcast in May

Netflix上左彩娟套劇

本身今日睇請夏

唔好再講啦

新live 唉

唉...

個位好靚嫁

大家的廚房 下期預告

肥仔同jina都跟左女團做野
邊個同請夏去新加坡

yiruma

CEO nim

新加坡個翻譯好似全程坐左係個台無野做

要翻譯做咩，講華文

Somi 5月
到底有無得同weme見面

teaser呢

要裝個垃圾app先有得睇

請夏出手燈
等埋支燈再重啟港場就fit

諗緊而家係咪支手燈 係會員限定？

係囉 諗緊入唔入一期 得返五日

仲有6日就1/5

拎燈睇港場

差不多時間要開新post

三個幾月，又減多一百日

幾靚

仍然無消息

係咪又延期

講到好似坐監咁

搵唔到gugudan個post

2016年gugudan打歌同埋世正主持既歡迎show VLive直播 ts檔

娜榮依家有咩嘢做？

Gugudan有po架咩

係咪確認咗5月1somi肯定出道
仲有幾日就到 teaser片都無條
定係想直接5月1出MV測試人氣度？

2月有新聞提過目標係5月出道
之後就無消息

再等吓啦咁唯有

戇撚鳩，拖完又拖

係咪wemi一齊出

好想睇佢地一齊上idol room

#Chungha mentioned I.O.I when Kwanghee asked her who she’s close to. She said she met them the day before filming this episode. She told them that she would be appearing on Everyone’s Kitchen and they were like ‘Unnie is going to cook?’

Jeon Somi's solo debut has reportedly been delayed to the end of May

It was delayed to due various recent events and the desire for a better album

爽，又中！

意料中事

好野 5月31日前唔洗再屌

唔敢想像到時又拖到5月尾後

早排既傳言原來真

冇 somi

會唔會重組活動完埋都未出到道

6個月

有冇機會對撼izone

btw 如果真既

唔洗半年 6星期 出隻single我都制

真心咩。。。。。

全盛時期都仲話有得鬥，依家撼輸梗

唔撚係掛！

Dllm 我好撚興奮呀

即係幾多人...

人氣都消磨曬先合體

真定假架

CJ ENM has confirmed there are no plans for I.O.I to attend KCON LA in August

CJ方面：重組確實一直在討論，但是目前還沒有決定。

上次話冇傾 今次話傾緊
下次應該真

空穴來風未必冇因

cj又放料睇反應

不停試水溫
其實試來都多餘，與其幾隊衛星隊繼續磨，將佢地group番埋一齊實際得多

wkmk,99d,DIA呢三隊真係錯撚哂

回家了。

如果gugudan係2016年先推semina會點
不過結果都可能同依家一樣

睇吓點先。。。呀女嗰邊好似7 8月cb..
6月又澳門。。

仲有pristin, 係得一開始威過下

理論上有機會繼續威落去
係P社自我放棄

終於有機會用支手燈

重組半年時間，半年之後11個又喊多次？
一係就組耐啲啦

得半年 等你地博命追

半年人氣都唔幫得幾多
醒目就傾耐d

鐘聲響起...

喱隊就咪撚提啦

又係你呀？

人都走左就唔好拎出黎講啦，RIP

你rena

喱個就梗架啦。。。。冇得變

食屎啦你..

食屎啦你...

我最愛啦 睇我頭像未。。

要彈翻起半年真係唔夠
不過如果唔齊人就冇左重組個意義

我唔知！

得返商業味
唉

係咁架啦...
間唔中出D野吊住你地癮cap下水

好鹽濕呀

u hamsap jai諗埋D咁既野...

幾時有燈

Somi X FANTA

BCcard

終於肯出張預告圖

5月weme somi

聽講mv都未拍

mv好快拍完姐

希望認真拍好啲

係咪傾重組

新碟不如叫miss u

好似有講過
但唔記得係咩節目

起碼而家單嘢係cjm真係有傾過先

比起之前堆fake news

之前都似係cjm放風

次次都係somi有消息個陣放風
搞到somi下下都要比人罵

就爆post

記得用新template開post

上次單流料以為真係yg為咗遮勝利既醜聞而出添
而家有進展好過冇
不過可能傾吓傾吓傾到2021都唔出奇

傾到 2020年中重組
2021 5年之約個日第二次解散演唱會

Timeslip 2.0?

如果重組時間>3年已經好滿足 都係發吓夢好